Consommation annuelle d'un foyer français : 

$365\times30~\text{kWh} = \num{10950}~\text{kWh}$
\medskip

Soit $N$ le nombre de foyers pouvant être alimentés par cette centrale :
\begin{align*}
  N & = \dfrac{2,4~\text{TWh}}{\num{10950}~\text{kWh}}                     \\
    & =\dfrac{2,4\times10^{12}~\text{Wh}}{\num{10950}\times10^3~\text{Wh}} \\
    & \approx\num{219178,082192}
\end{align*}
Donc cette centrale pourra alimenter environ $\num{219178}$ foyers.